警察離開就要小心

黑警會有可能派黑社會出來